山竹既出現最衰都係佔中同美國背後搞出黎

外國勢力入侵，擾亂香港

美國出手了

個風邊個國家形成就係邊個國家想借颱風打擊香港同中國